15k 筆直想買部剪片laptop，求推介

主要係PS同PR，唔打機
之前都睇過好幾部，macbook pro, Precision 5530 同XPS 15，呢幾部邊部好D ?
定係再加多少少錢買電莖notebook 好?

唔打機一定macbook pro

Window 初初用還好 愈用愈撚慢

一定係MacBook

用左ssd好好多
Mac機無ssd都會越用越慢

macbook pro 15

macbook pro 2018 or 二手都OK?

咁多筆直仲導人買MacBook pro

睇黎OP都幾多仇家

有咩介紹 ?

文書機的話，算好多筆直，不過人地要剪片囉

其實剪片都係用macbook 最好 ?

一定係

剪片我用部windows枱機加兩個24吋mon啦
係都要昆人買macbook

op想要laptop喎

windows pr剪片 lag完仲要有好大機會force close
macbook啦唔洗諗 我自己都係mbp剪 絕對夠做

你依個case好似真係macbook啱你多啲

macbook用finalcutpro就得
本身macbook 張graphic card廢 用pr無加乘 無cuda
你打爆部macbook2皮幾3萬 都未必做/剪4k片順

最好係一部macbook普通spec finacutpro夠做
再砌部deskstop pr可互通 render實快過macbook

新MacBook pro keyboard有bugs
會成日打一個字母變兩個
仲未知係軟件定硬件問題

萬五蚊買部ROG Strix SCAR GL703GM 得唔得？

應該係software 問題
利申：一出mbp 2018就買左，完全冇呢個問題

macbook用黎見客就得 做workstation 就笑大人個口

MacBook pro

Rog

一樣都係萬5，傻既都識揀囉

樓主如果唔買MacBook pro 去買window 機，記得睇下個moon 啲色點樣

Macbook唔一定要買全新 可以買refurbished 如果只係用黎剪普通片唔差得幾遠 慳返幾千去買隻external hard disk都好

我有部GS65唔要,
你會唔會考慮